麥當勞早餐可唔可以整個薯餅餐

成日想食薯餅+Mc cafe咖啡

整個新包
由兩塊鬆軟薯餅上下夾住兩塊香脆薯餅，再係薯餅同薯餅之間加入新鮮嘅薯餅做配菜
取名叫雙層薯餅薯餅

油到仆街

即係疊埋5個薯餅

可唔可以出薯餅放題

食m記怕油，如同游水怕整濕身

係七層

睇到喉嚨陰陰地痛

天才
出既話第一個仆去食